想問呢隻攝影效果叫乜？

幾型 想揾多啲呢啲相

俾你 J？

閃光燈直打..no skill photo

用咩keyword可以揾到呢啲style

無style可言

即棄相機

polaroid?

正確

阻街風

叫柒

flash photography

iphone with auto flash

Snap/ snapshot/ street snapshot

樓主你都可以